Nowplayer老母問候區

已經改撚咗幾次密碼 差唔多睇十五分鐘就彈一次出黎
之前firefox 睇唔到 要我裝ie 都算
而家個網更新咗 又變咗ie用唔到

一撚樣 以為比人爆ac

屌佢老母 今晚三場波 希望無事

Cut now保平安

用返電視睇

唔啦

不斷出ERROR
咩事呀

我今日每半個鐘左右就彈話ID is being used by other device

我借比我個fd 佢都係咁

而家好少少 屌你老母
車仔個場 係咁彈

用番電視睇

屌 以為我問題

無啦啦睇睇下話只能一個ac 睇 on79

明明ipad 冇開

屌 更新前已經垃圾 更新後直情用唔到

屌我又係

煩撚到尋晚唔想睇曼市打比。

肯定寫apps條友問題

尋晚用firefox同edge都會斷，反而用ie無事

我係用電腦睇 彈到傻

Me2 睇場波 f5 十九幾次

以為係我自己問題 原來咁多人係咁

Me too

但係終於肯放棄silverlight